下面的街景有木结构的零售亭和绿色空间，旨在吸引人们，并在工作日结束时留住他们。 亚马逊将螺旋大楼作为阿灵顿的校园中心，弗雷德里克·昆克尔，2021年2月2日 
 经过数十次公开会议和演示，史密森学会改变了计划，恢复了入口展馆，并承诺保留豪普特花园。 史密森尼放弃了2014年公布的20亿美元的扩张计划，Peggy McGlone, 2021年1月11日华盛顿邮报 
 埃斯皮站在这个小镇的一个亭子下，向数十人排队购买烤汉堡的人群发表了进步和团结的讲话。 在参议院的重新竞争中，民主党人希望埃斯皮的失利，但对密西西比州的政治仍持现实态度 
 北馆保留下来，由路易威登(Louis Vuitton)占据。 苹果“最雄心勃勃的”新店背离了其标志性的设计 
 甚至在它庞大的户外亭子上，还举办了一场与社交距离较远的独立日烤猪活动。 选你的毒药|尼克·曼科尔-比特| 2020年9月3日|食客 
 芬恩和Couvée写道:“日瓦戈医生不能在美国馆被分发，但CIA在附近有一个盟友。” 为什么CIA喜欢“日瓦戈医生”|凯文·坎菲尔德| 2014年6月26日|每日野兽 
 切尔西大都会馆的气氛让人想起这些龙虾宫殿。 我的大黄油龙虾卷:我们来了，我们抓，我们征服了|Scott Bixby | 2014年6月7日|每日野兽 
 这篇文章表明，沃霍尔最终对展馆事件的进展是满意的，而且很有可能是满意的。 《头号通缉犯沃霍尔:1964年世界博览会上的丑闻》Jessica Dawson | 2014年4月25日|DAILY BEAST 
 Capital Skates (Mackenzie King Bridge)和Dows Lake Pavilion提供滑板租赁，周一到周日上午9点/晚上10点。 在哪里赢得你自己的冬季奥运会|Lonely Planet | 2014年1月4日|DAILY BEAST 
 在今年的威尼斯双年展土耳其馆，Ali Kazma的视频装置展示了艺术的信息模式。 从健美运动员到束缚女王|Blake Gopnik | 2013年7月12日|DAILY BEAST 
 他径直向国王的帐篷走去，一边喊着他的战斗口号，一边实际上“割断了两到三条绳子”。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 在楼阁的后面，嵌板上有一扇暗门，执政官总是把钥匙放在口袋里。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 下次水果消失的时候，我在卡莉的亭子里发现了一根被砸得粉碎的香蕉。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 猴子狂叫一声，从我肩上跳下来，爬上凉亭的柱子，消失在屋顶上。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 在桥上的一个亭子里，他们参加了宴会。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰